施丹算唔算係足球界嘅琦玉?

由有頭髮踢到無頭髮

樓主三年抱兩

足球界二師兄

二師兄一開始就足球界

一開始係少林界

點解你成日追擊我